（突發！！）俠客風雲傳 終於有更新！！！

但未講幾時！

Push

前傳定本傳

btw換咗機之後唔見咗條key

又話出新金庸群俠傳既

Both!!!!

好似買唔到 變左遲d出河洛xx傳

河洛工作室係我唯一支持既國產遊戲製作商
由佢以前武林群俠我開始接觸
真係感受到佢地既誠意，唔係只係為賺錢
而且多次訪談中佢地表示上古卷軸係佢地既發展目標

好期待有一日，可以見到好似上古咁樣既
武俠開放世界，係中原大地圖到遊走，加入五同幫派既公會任務，諗落真係好狠正

前傳好玩定正傳好玩?

利申玩過舊武俠,玩過正傳覺得麻麻(可能劇情差唔多)

資金係最大問題

我個人真係鐘意前傳形式
我唔鐘意正傳養成mode好多故事其實skip左

好鍾意正傳(因為有得溝夜叉 )

你咁講 諗落真係正

本傳仲未有更新